突發！621連登仔強姦民陣

雖然成日屌民陣，但係佢的確有好大既號召力，佢唔肯宣布621，我地就幫佢宣，不停咁係佢Facebook留言，pm佢，逼到佢幫手！就算佢死都唔肯幫，起碼大家會睇到我地既留言。對宣傳有好大既益處

另外，立刻全力宣傳621!

唔好再推任何post, 由佢沉。
不停手動置頂所有621既post.

而家連連登仔自己都唔宣傳621，其他人點會知道有咩活動。

求下大家唔好再開咩post屌林鄭 速龍冇no., 而家最重要係團結大家再走出來。

推 放工返去幫手cm

push

佢冇叫過人621 三罷，唔計！
逼到佢號召大家加入先得

屌你！冇一個post 講621!! 一個都冇呀！
而家咩速龍no. ,美乎站， 韓農都唔係重點！
重點只有一個621！！！
你班連登仔話唔想民意被拖散, 自己就spin off，係咪on lun 9!!

推

推！

自己推！

十連你睇

七推

失敗左

集中火力

冇得救呀你班友

夠擔就入來屌我個post

夠膽

up

Push

民陣進入永續抗爭mode。

岩先睇Facebook 民陣又話會佈合市民
但話要知道detail先知點配合喎

621

咁有q用咩，有幾多個人click入去睇

連登已死

好攰 推唔到上熱門

推呀

大家幫下手

幫手推

快啲推！

pish

唔好咁樣迫啦
呢d邊算各有各做
俾人感覺就係連登自己要搞大台咁

民陣 鬼黎啦 邊敢得失兩邊？ 你估佢真係完全為民發聲？
有大鑊野 邊次有份係到？
民陣$$$$

推推

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

加油

但係根本連登621都冇個計劃? 追左隔離個兩個 post

同日又好似立會全休會？

民陣一定睇到, 咁人地都要諗諗係咪支持ga.

我地依家係想兄弟各自爬山 ga ma
最緊要唔好屌共同目標既兄弟

人地講到明會幫手會支持，你咁迫9人做乜
我唔想之後有咩誤會又嘈

係，但係講到要搞9人facebook
兩邊都有唔同既支持者，人地今次尊重我地，我地都應該尊重番人
好似如果有泛民打手不斷上連登，我地會有咩感覺

推
要對準焦點

.

推到佢地回應 雖然都知機會好細

但係我已經不停追post我都唔知612到底係想點，其實連登自己有共識點做未？如果連呢度都無一個確實方法點升級盲衝又係俾人拉俾人打，到底依加係要點做？我都有小小盲頭烏蠅咁

屌都冇用 但勿忘初衷 4大訴求一樣都冇答過呀

人地要支持自然會公開講
唔覆咪已經默認支持囉
舉個例, 學生上街, 學校都唔會開名支持啦
佢唔反對/抽後算帳已經好好

psuh

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

返工不了

新聞咪講左囉